\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}
\begin{table}
    \centering
    \caption{Atomwärmen mit prozentualer Abweichung vom klassischen Wert.}
    \label{tab:d1}
    %\sisetup{table-format=2.1}
    \begin{tabular}{S S S S}
        \toprule
        $C_\text{V,B}[\si{\joule\per\mol\per\kelvin}]$&
        $C_\text{V,K}[\si{\joule\per\mol\per\kelvin}]$&
        $C_\text{V,A}[\si{\joule\per\mol\per\kelvin}]$&
        $C_\text{Klassisch}[\si{\joule\per\mol\per\kelvin}]$\\
		\midrule
		45.874&27.281&18.551&24.94\\
        84\! \! \%  & 9\%  & 26&\\
		\bottomrule
    \end{tabular}
\end{table}
\noindent Bei den errechneten Werten für die Atomwärme in Tab.\ref{tab:d1} wird erwartet, dass die Elemente mit höherer Dichte sich der klassischen Atomwärme $3R$ annähern.
Jedoch sind die in diesem Versuch bestimmten Werte zu groß und werden immer ungenauer, je höher die Atommasse des Materials ist.
Dies liegt daran, dass beispielsweise bei Blei die Atommasse etwa $\SI{200}{\gram\per\mol}$ ist und der Fehler damit Wächst.
So ist der gemessene $c_\text{k}$ Wert von Blei fast doppelt so groß wie der Literaturwert in Tab.\ref{tab:d2}.
\begin{table}
    \centering
    \caption{Messwerte der spezifischen Wärmekapazität und deren Literaturwerte[2].}
    \label{tab:d2}
    %\sisetup{table-format=2.1}
    \begin{tabular}{S S S S}
        \toprule
        & $c_\text{B} [\si{\joule\per\gram\per\kelvin}]$&
		$c_\text{K} [\si{\joule\per\gram\per\kelvin}] $&
		$c_\text{A} [\si{\joule\per\gram\per\kelvin}]$\\
		\midrule
        \text{Gemessen}&0.229&0.441&0.715\\
        \text{Literatur}&0.129&0.382&0.896\\
		\bottomrule
    \end{tabular}
\end{table}
